<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<articles>
<article>
	<titre>La révolution de la technologie</titre>
	<auteur>Ousmane Dieng</auteur>
	<description>Le Parti de l’Alliance pour la République APR a été créée le premier décembre 2008, après une longue et douloureuse période de gestation de plus de trois années parle Président Macky SALL accompagné par de fidèles compagnons, d’authentiques libéraux,dans des moments très difficiles, d’incertitudes, de menaces, de persécutions, autour des valeurs libérales, de dignité, de courage, de fraternité, dont son leader en est le parfait exemple.
</description>
	<date>29 Décembre 2013</date>
	<contenu>pages/articles/testArticle.php</contenu>
	<image>images/dev.jpg</image>
</article>
<article>
	<titre>Le monde de l'informatique</titre>
	<auteur>Moussa Thimbo</auteur>
	<description>Il est étrange que des responsables aujourd’hui, pour la plupart d’anciens transfuges socialistes, communistes, qui avaient déposé eux et leurs chefs de parti leurs baluchons d’abord devant le portail du Parti démocratique sénégalais bien après l’avènement de l’Alternance survenue le 25 mars 2000, devant celui de l’APR ensuite, jeté leurs manteaux rouges et tronqué leur idéal suranné pour des strapontins, renient aujourd’hui leur adhésion au programme libéral dont ils furent pourtant les serviteurs en tant que ministres, directeurs de cabinets dans le gouvernement libéral de l’ancien Président Abdoulaye Wade.
</description>
	<date></date>
	<contenu>pages/articles/testArticle.php</contenu>
	<image>images/dev1.jpg</image>
</article>
<article>mouride
	<titre>Aspect spirituel du mouridisme</titre>
	<auteur>Mbacke</auteur>
	<description>De telles attitudes qui manquent d’élégance, frisent même la défiance vis-à-vis du leader et fondateur de notre Parti. Lorsque des responsables nous servent tout le temps cette horripilante ritournelle, cela fait vraiment désordre. Cela nuit même à l’image du parti et celle de son leader au niveau des instances internationales libérales. Ce dernier pourrait bien, de par son parcours, son palmarès de Président de la République le mieux élu démocratiquement occuper la place du leadership dans le continent, dans le reste du monde. Que Diantre ! Se moquerait-on éperdument de la République et des Sénégalais ?
</description>
	<date></date>
	<contenu>pages/articles/testArticle.php</contenu>
	<image>images/dev2.jpg</image>
</article>
<article>coran
	<titre>Les bienfaits du coran</titre>
	<auteur>Tawhid</auteur>
	<description>Il serait inconcevable d’assister par intrusion à la messe dominicale et y réciter des versets coraniques, ou d’aller à la mosquée pour la prière du vendredi et y psalmodier les cantiques de l’évangile en lieu et place du sermon de l’imam. L’on ne saurait aussi laper goulûment la soupe libérale, s’empiffrer des bons morceaux, broyer les os, sucer la moelle, se pourlécher les babines et dans un hoquet dégurgiter dans l’assiette : l’APR n’est pas un parti libéral !</description>
	<date></date>
	<contenu>pages/articles/testArticle.php</contenu>
	<image>images/dev3.jpg</image>
</article>
<article>khassaide
	<titre>Les khassaides de Serigne Touba</titre>
	<auteur>Mbacke</auteur>
	<description>Il serait inconcevable d’assister par intrusion à la messe dominicale et y 			réciter des versets coraniques, ou d’aller à la mosquée pour la prière du vendredi et y psalmodier les cantiques de l’évangile en lieu et place du sermon de l’imam. L’on ne saurait aussi laper goulûment la soupe libérale, s’empiffrer des bons morceaux, broyer les os, sucer la moelle, se pourlécher les babines et dans un hoquet dégurgiter dans l’assiette : l’APR n’est pas un parti libéral !</description>
	<date></date>
	<contenu>pages/articles/testArticle.php</contenu>
	<image>images/soc.jpg</image>
</article>
<article>news
	<titre>Les news à Touba</titre>
	<auteur>Info Touba</auteur>
	<description>Il serait inconcevable d’assister par intrusion à la messe dominicale et y réciter des versets coraniques, ou d’aller à la mosquée pour la prière du vendredi et y psalmodier les cantiques de l’évangile en lieu et place du sermon de l’imam. L’on ne saurait aussi laper goulûment la soupe libérale, s’empiffrer des bons morceaux, broyer les os, sucer la moelle, se pourlécher les babines et dans un hoquet dégurgiter dans l’assiette : l’APR n’est pas un parti libéral !</description>
	<date></date>
	<contenu>pages/articles/testArticle.php</contenu>
	<image>images/soc1.jpg</image>
</article>
<article>dakar
	<titre>La ville de Dakar</titre>
	<auteur>Google</auteur>
	<description>Il serait inconcevable d’assister par intrusion à la messe dominicale et y réciter des versets coraniques, ou d’aller à la mosquée pour la prière du vendredi et y psalmodier les cantiques de l’évangile en lieu et place du sermon de l’imam. L’on ne saurait aussi laper goulûment la soupe libérale, s’empiffrer des bons morceaux, broyer les os, sucer la moelle, se pourlécher les babines et dans un hoquet dégurgiter dans l’assiette : l’APR n’est pas un parti libéral !</description>
	<date></date>
	<contenu>pages/articles/testArticle.php</contenu>
	<image>images/cms.jpg</image>
</article>
</articles>